東環 group chat

最近上左車.
有冇人住東環.
想開group chat.
分享下啲費用、圖、等等..
WTS/TG 都得.

出入方唔方便？
行去mtr要幾耐

係唔係好憎示威者攪事阻你返工搵錢供樓？

唔會 😍 5大訴求！💪🏻

我都未了解
所以想交流
平就買 唔理方唔方便

東環真係離市中心好遠下

貪佢夠清靜.
冇乜人.

交通唔方便就話貪佢夠清靜
呢句真係冇得輸.

真係駁唔到

BTW 東涌市中心都唔嘈

人地有車點會唔方便 似你日日要搭公共豬籠出門

東環個位閪到
又冇嘢食交通又唔方便
隔離又有公屋入伙
不過好似最近有shuttle
自己諗啦

利申：住東涌

屌

重要填海 有排起有排嘈...

有車就方便? 日日揸車返工?
你住村屋泊架車係門口就叫方便.
下下停車場上上落落你估唔嘥時間
仲要求神拜佛你租個車位係近自己個座

其實睇你心唔心急
多程巴士都係算點對點
新私樓黎講唔差
又多空姐昅

住緊
計埋shuttle 45mins出到中環

住得既都渣車架啦 根本好好住
但無車都買個啲on9就另計

啲會所好唔好用
有咩pros and cons?

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

咩巴士咁快?

自膠, 不過唔想搭狗鐵

會所唔錯架
又多靚女做gym

附近一定唔多野食
夜晚想食野好麻煩
落大雨冇車準備濕晒

又有人話有飛機升降嘈
空氣又唔好

好都係靜同環境舒服
始終冇外人出入
自己住落習慣下
住左3年
由乜都冇到依家方便好多

迎東入伙後

我都覺得唔錯
真係睇你樓盤向邊. 向海定向屋苑.
我都覺得靚係好事
唔多tg放題